有無人覺得馬斯亞俾人overate咗？

扭人得第一季扭到，嚴格嚟講係頭幾場扭到

拎波慣性控停停拖慢，反擊都拖慢埋

Off the ball翼嚟一定唔合格

出波勉強合格

無咩特別入波板斧，甚少推大位入中間射

同閘無配合，不過唔知佢定閘問題

你話快又唔係真係特別快

後生...係咁依上場richarlison仲後生，踢得sharp佢咁多，點撐得落？

班獌話佢勁嗰時不下於夏神

態度唔好

夏天老婆生仔就唔踢熱身賽

自甘墮落
成名後掛住玩女
連老婆都唔要

依個正常

總之就朗尼2號

自己有能力
但唔肯走位
少配合

叫馬杜爾係咪好d

lkk踢翼勁過佢

馬屎眼喺敢帥教果陣先勁
之後越踢越廢

馬迪爾 > 馬斯亞

你吹大左
我淨係見有人話佢上限係世三

佢盤扭力嚴重被overrate

Martial 場均過1.2人

Zaha場均過3.2人
Hazard場均過3.6人
Nathan Redmond場均過2.4人
Sterling場均過2.4人

Zaha都3.2

幾耐無睇波

撞唔正水晶宮d波

Messi 4.1

獌狗總係有份西味

冇敢帥就唔識踢波

佢踢得好沉靜 好似球場上所有野都唔關佢事咁

中遊球隊開咁多po做乜鳩

咪又係垃圾

勁過山狗

車係想用你換佢